覺唔覺得講咩再見2020嘅人好煩膠

碌IG好多呢d
講到好似一到2021就會咩事都冇咁

覺，可能2021仲閪

再見2020又唔叫

咪係囉 屌你老母 講到聽日好似唔使番工咁

覺，時間咪又係咁過
只係數字變化

戇鳩永遠都多

你要？

返工55

黎生表示返工係基本人權

係，方死人唔知佢知道今日係2020最後一日咁